[PC] 7 Days to Die -- PVE喪屍生存

7 Days to die 係一隻PVE喪屍生存遊戲，一開始玩家身上基乎乜都冇，由劈樹、挖石仔、執草黎合成基本工具起屋，或者大膽既可以去荒廢城鎮搜括物資 (有大量喪屍，隨時打開門幾隻衝上黎)，建立自己既據點抵擋喪屍既侵襲。

遊戲系統十分寫實，有體溫系統，唔夠凍要著衫或者圍爐取溫，熱要除衫/飲水散熱/或者直接跳落水，新手黎講呢點都幾麻煩，因為太熱太凍會扣血同行動緩慢。

遊戲大部份喪屍朝早4:00至夜晚22:00前係呆滯遊走狀態，唔識跑，唔識遠攻，基本上你見到跑走都可以。但一到夜晚22:00至04:00 你點跑都唔夠佢快，所以每晚22:00最好搵定地方匿埋。仲有喪屍狗..喪屍熊...呢啲就唔介紹。

遊戲每逢第7日為一個循環，嗰日叫做Bloodmoon，嗰日夜晚(22:00至04:00)，喪屍會持續係你身邊出現，殺一隻，SPWAN一隻，就算你匿喺邊，都會搵到你

遊戲入面仲有電力系統，電燈/陷阱/炮台/電欄，個人最鍾意係刀片陷阱

目前遊戲入面唯一交通工具 minibike ， 黎緊下一次更新會有新載具

想入手既可以睇下下面條片先

入手網址 :

樓主今日會開新server 有興趣可以一齊玩

話說依家咩版本
果時新出玩咗陣就無玩
仲記得話下個版本更新食人蜂

now A16

server ip : 185.57.190.28

有興趣就入黎玩下

A17先再玩，而家玩繄dead maze
留名支持

唔叫

屌你 特價呀 二人同行KEY 都係賣64蚊咋